世界包剪揼協會之猜包剪揼必勝大法！！！！！！

個攻略五係咪on9 人地鏈埋一個拳頭 你睇條毛邊隻手指鬆唔鬆咩

屌…

幾耐之前的新聞。。。

90年代動漫《魔神英雄傳》必勝手勢？